公司d廁紙好鞋

日日抆屎都抆到個屎眼損晒流血

好掛住舊公司d virjoy

非gay

自備tempo